[預言]好快政府會怪責示者"政府講完都唔信",請提醒你身邊朋友做定心理衝擊

林鄭錄音機就不在話下，
今日個單信用制度，政制及內地事務居係明確咁講，唔會係香港落實。

醒目如連登仔當然唔信佢！
不過，好快林鄭就可以以此為例，反指無論政府講到實牙實齒，係市民唔願意相信政府，唔願意俾政府改進。

我地要堅持，市民訴求已經非常清晰！政府要和解必須以實際行動落實五大訴求！！ 市民不信任政府係因為過往政府多次食言！政府有責任主動以行動取回市民信用！！！！

沒有盲反港人，只有食言政權！！！

push